話撚左全球暖化啦屌你老母

還我冬天呀

夏天又到了

痴撚線12月我都仲係着緊短袖短褲

而家既天氣好舒服

熱到要開風扇

真係幾熱，成26度

係香港一年四季都係短衫短褲。。俾同事話我痴線

件新買MA-1著幾日就熱到著唔到